前線休息，各區街坊應該一齊去差館報案，逼差佬作出交代。

將軍澳有阿伯行過比差佬打，打完又唔係拘捕；
黃大仙有老人家被差佬壓倒地上；
北角、荃灣有黑社會出黎斬人，有相有片；
天水圍強逼被捕少女當眾露下體。

可能仲有地方漏左，呼籲各位喺各大街坊平台提出，約時間一齊去要求交代。
前線需要休息，但行動不能停止，我地出師有名，行得正企得正。

無人做野呀？

知唔知點解琴晚又有黑底出黎呀?
因為我地想休息，差佬都想休息呀，街坊做野啦，唔好比佢地有氣透。
成日話和理非想做多啲野支持前線，做啦!!!!!

放工肯做既留個言幫手推啦

收工做野啦

積極報案 大量增加狗工作量 令對方疲於奔命

thats what im talking about